[seed]太上老君偷情鐵扇公主生下紅孩兒？中國電影引共憤被禁

中國網絡電影《天篷元帥之大鬧天宮》，情節被指控低俗，遭到中國道教聲討，已經被下架禁播。圖為電影情節之一是太上老君火辣偷情鐵扇公主。（圖擷取自網路）

〔即時新聞／綜合報導〕中國網絡電影《天篷元帥之大鬧天宮》，情節之一是太上老君偷情鐵扇公主，生下紅孩兒，據報導，誇張的劇情遭到道教界怒轟，中國道教協會開會議聲討，指控「貶低醜化道教神仙，嚴重傷害道教界感情」，這部影片已被下架禁播。

綜合媒體報導，這部電影被稱是以《西遊記》為藍本，並結合民間傳說及網絡小說等，重新創作成電影劇本，拍成電影，今年5月中旬在中國網絡平台播放。

但是，從播放之後，即引來大量網友砲轟「低俗不堪」，劇情是講天篷元帥（即豬八戒前世）無意間捲入天庭大陰謀，為救好友大鵬及心上人玉兔，聯合眾妖仙大鬧天庭，但情節之中，有天篷元帥看到嫦娥洗澡，還化成螃蟹躲進洗澡水裡；太上老君變「小王」與牛魔王妻子鐵公主偷情，生下了紅孩兒，更有兩仙在煉丹房火辣偷情的場景。

針對這誇張低俗情節，中國道教協會在本月15日發表聲明，指「該電影貶低醜化道教神仙，嚴重傷害道教界感情，引發道教界人士和信教群眾強烈反應」，要求依法處理；電影製片公司及優酷等多名高層在強大的輿論壓力下，8月17日專程到中國道教協會道歉，還表示已把相關影片及圖文下架、屏蔽。

看太上老君和鐵扇公主，圖片中可以看到這一幕，這麼太上老君成肌肉男了，變得這麼men了。

原文網址：

太上老君跟鐵扇公主私會不說，還跟她生了個紅孩兒，這種劇情已讓觀眾不敢直視，最可怕的是倆人用這種方式演繹，會不會讓觀眾感到低俗呢？

原文網址：

愈禁咪愈多人睇

太上老君邊位嚟？

終於有自主研發4仔

劇中太上老君和鐵扇公主偷情，還生了紅孩兒，兩人在煉丹爐前做愛，裸露的尺寸之大讓人目瞪口呆，而且煉丹其目的是為了壯陽。

喜劇演員程野以及九五後小花景璇領銜主演，為保證「笑果」更有 苑瓊丹、黃一飛、梁家仁、程思涵等一眾周星馳御用配角傾情助陣。

屌好想睇
太上老君應該要有鍊埋春藥, 媚藥調教

link please

2個天兵玩緊cosplay姐 八戒認錯左

中國講事實係犯法

咁多套設定
紅孩子牛角都冇隻
心照啦

加埋成百歲 咁重口味

哪吒腳踏風火輪噴出嘅火都係三昧真火

比啲暗示咪算囉，，唔使拍出黎既，，百幾歲人，，

哪吒=紅孩兒
紅孩兒=哪吒

牛魔王唔係得一個女叫芝芝